[寬頻] 忍夠hkbn 6月尾完約 請出招

秒回

唔睇電視

巴絲打 搵我幫你 寬頻公司轉PCCW 有免半年月費優惠
好抵玩 仲有PS4 PRO PLAN 有網上有機打

轉PCCW 有轉台優惠
新客1000MB PLAN仲有PS4 PRO 送
問下啦

nowtv睇波都有優惠 轉台＄189 包英超西甲（限時）
TG：now_tv

轉pccw 光簽囉，加隻華為盒俾你共享支那榮耀，免費超弱wifi，無得用真ip ，ip cam , game server 全部無得你set

巴打真係好等錢使